仲有咩增高方法好有效？

小弟17歲 167cm想繼續增高 有跳開繩仲有冇？

訓多d教先

打波月

游水
曬多啲太陽會易高啲

瞓唔倒，去到4-5am都冇睡意

唔識游水好失敗

lm

大頭馬？

無 收皮

早訓

柒

打多d j

我都覺

再打j下個入院到我

早瞓真係有效架咩？ 認真一問

係咁訓教
幾年前廿歲高左一兩cm

學啦
仲想唔想高嫁

訓多d，一定啱
高幾多就唔知了

11點-1點個腦製造生長激素嘅gland最活躍
你唔瞓都抖一抖靜一靜
佢會郁得好啲

我合埋眼1個鐘都係唔會瞓得著 唔知咩事 個人有抑鬱症狀 我都想學游水

以前日日10點半就訓
到而家米7都冇

咁就揀12點開始合埋眼一個鐘啦

請問巴打幾多歲

師兄 我上網睇有啲食物都可以幫助增高係咪真？

訓晏教 早訓

gene既影響大好多
認命吧啦

25

例如呢

咁唔撚洗高
做矮仔啦俾我笑下都好

啲人話食多啲蔬菜 食橙 飲奶仲要高鈣果啲

唔好啦 仲要夜瞓搞到成日生暗瘡

好似話男人23歲就會完全停止高

但我呀哥都有170以上 我老豆都係

洗唔洗都要做下啲增高運動

冇
遺傳佔9成

都唔洗負評架

你每個建議都BAN, 又瀨唔識又瀨瞓唔到, 你去到27都只會係成碌柒咁
為咗自己目標, 唔識就走去學, 瞓唔到就每晚早D瞓總會早瞓到

我冇ban喎十個有九個都係叫人瞓覺

24點樣重有得高教下小弟

游水嘅話我會走去學

高鈣低脂奶或者牛初乳都有一定程度幫助

算把啦邊有咁快
睇身體年齡嫁

唔該巴打嘅解答我會比心機增高 見到啲fd高過我有時會好自卑

再唔係嘅
你唔嫌貴可以去買啲標榜一定可以增高嘅藥嚟食
而家有商品說明條例
一係就真係必高一係就退錢
你冇損失

有冇推介

自己搵啦
噏增高嗰個係你

睇下先

要睇你骨垢線閉合未喎

骺

有得睇？

痴撚線公司 好多都係假

合左都仲可以打返開少少少少少少少少少咁多多
三十歲食藥都仲有機高5cm

你增唔到高可以叫佢賠返曬俾你
虛假說明有例管

要去醫院check

真？
21歲想高

點樣開

今日去轉藥房睇下

17歲我諗都未

化學成份
自己睇啲廣告

呢個真

游水好有用 小六升中一個個暑假係咁游
由161高到168

咁似韓國碎骨手術

呢個係人類自我修復機制
真係冇辦法嗰陣去一間專業嘅整容醫院叫佢幫你扑骨增高係諗得過嘅最後手段
高幾多就睇你做化
少嘅就一寸少啲啲
多嘅可以三寸或以上

少少似

我有個同學本身矮過我但佢玩開鐵人三項真係高左勁多

應該幾過癮

三項鐵人操傷身呀師兄

痛撚死你呀

佢本來15X而加17x好撚癲

為左增高乜都要試

我中一147去加國玩完大半個月YMCA camp之後返嚟16x

起碼十五個星期要瞓喺到無得郁 諗清楚啊

又唔係冇得郁嘅
輪椅囉

中三訓左一個暑假 150》180

冇得打J

有咩玩

早知我都瞓多啲

游水打波食玩瞓

Uncle auntie 一定好高

屌我考Dse都想去旅行

gogogo

諗唔到去邊女

一切都係高完增完肌再諗

我諗住打好 打左女

去左美國你就自然會增高增肌嫁喇

認左佢啦

比人hurt完就提唔起興趣

中途轉基

巴打咁得閒覆我嘅 多謝您

兩點都近可以有幾唔得閒

以為您要瞓覺

sleep is for the weak

2點了都傾左成粒鐘

原來已經錯過生長時間

你諗你

係呀巴打高唔到啦

我建議投胎會快啲

由細到大都早訓 依家188cm

黑人係特別高

無 認命吧啦

個陣日日早訓
但無做運動 無飲奶

174 155
中三個陣以為自己一世矮仔

咁我都仲有希望嘅

shit

依家180無變
有做運動 飲奶
有遲訓

發燒我覺得會高

基因好

主要應該基因問題

晚晚勁夜訓都米78

同埋越諗多左反而會越唔識高

放鬆個人順其自然可能重好d

btw, 17歲應該都好難高到幾多(個時16歲中四已經高定左，到而家都高得1，2cm)

我中二升中三一年內高左12cm 跟住而加係1年高1cm

我身邊有游水/細個有游過水嘅同學都矮極有限，全部175以上（包括我自己）

我會努力游水

Lm 有同樣煩惱

增高丸 但聽講啲骨既密度會疏左 但有得高

細個唔識游水 想再高d

有啲係增高鈣片
順便補返鈣
唔夠可以買牛初乳片/奶粉
易吸收過普通牛奶

好撚驚會有副作用

以為而家已經無乜人會跳繩

以前日日10點訓, 依家180

不灰鞋

我成日跳

有無介紹

我都好苦惱
18歲 170
好想有175
有冇例子係18歲仲有得高5cm或以上
而家都有開始早訓 戒戒丁同飲奶 又會游下水
仲有冇其他方法

生長板閉合左會高唔到好撚驚

呢家178 未夠5點唔會訓 早訓真係仲有得高？

啲人話係有啲幫助

認真答，我而家食緊一隻日本出既增高丸好有效，本身身高179但已經成年冇乜點高過，但而家食左隻增高藥一個半月左右，上星期度高有182高左3cm,不過都要睇你年紀，年紀太大可能會冇用

冇㗎啦，矮撚就去絕育啦

邊隻

每晚4點瞓。。3點起身，瞓得多但係瞓嘅時間唔啱

邊隻？

18歳180仲有冇得高？

T-Maxup

真 網上邊嘅資料睇落有啲fake

其實我唔知係因為隻藥而高定係我食緊既鈣片令到我高，因為我買果時佢送買包鈣片比我，所以我食增高丸同時又有食鈣片，但係我真係有高到，同埋食左咁耐身體又好似冇乜問題

巴打你幾歲？

19

家下班打手企低質成咁
增高丸有用 冇矮人啦

巴打介唔介意講下係邊買